如果你可以同任何一個 明星/偶像 做 朋友/情侶 你會揀邊個？

我先。周星馳 😁

實在太崇拜佢

朋友 達哥

情侶 中大email

IU

多數呢D搞笑名星真人好惡啃

分享下人生經驗心得，如何脫貧

有諗法喎

佢既經驗只會令佢脫貧，係令唔到你脫貧
就好似李嘉誠當年都係靠痴膠花，依家痴邊有用
同埋佢自己係靠演技賺錢，唔通佢做導演拍電影輸左幾多又同你講咩